\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Suivi}
	Nous avons réalisés l’ensemble des suivis par rapport aux livrables.  Celle-ci peut se traduire aussi par rapport au temps sachant que chaque livrable a été réaliser dans une période précise.

	Nous avons trois types de suivis :
	\begin{itemize}
	\item Suivi du temps de travail 
	\item Suivi de la moral de l'équipe
	\item Suivi de qualité
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Suivi du temps de travail}
\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Suivi du temps de travail}

 	Suivi du temps de travail : 
		\begin{itemize}
			\item Suivi du temps prévu : Avant la réalisation de chaque livrable chaque membre de l'équipe estimait combien de temps le livrable allait lui prendre à réaliser. L'estimation a été faite en nombre d'heures. 
			\item Suivi du temps réel : Après la réalisation de chaque livrable chaque membre de l'équipe indiquait combien de temps le livrable lui a demandé pour le réaliser. Celui-ci montre l'effort dépensé pour chaque membre de l’équipe par dossier.
			\item Écart entre les temps : Écart entre le temps prévu moyen et le temps réel moyen par livrable. Celui-ci montre et  met en évidence l'évolution de la capacité des membres de l’équipe à estimer la charge du travail.  
			\item Heures de gestion du projet :  Après la réalisation de chaque livrable le chef de projet indiquait combien de temps de gestion il a passé sur chaque livrable. Celui-ci montre l'effort fait pour la gestion du projet par livrable.
			\item Heures de gestion de la qualité : Après la réalisation de chaque livrable le responsable de qualité indiquait combien de temps du gestion il a dépensé sur chaque livrable. Celui-ci montre l'effort fait pour la gestion de la qualité par livrable.
 		\end{itemize}
	
	\framebreak
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Temps prévu par dossier,
		 	width=12cm, height=3cm,
			ybar interval=0.5, 
			enlargelimits=0.05, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Nombre d'heures},
			symbolic x coords={Mohamed,Daniela,Frank,Afanasie,Anthony,Felix,b}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Mohamed,8) (Daniela,9) (Frank,8) (Afanasie,8) (Anthony,8) (Felix,8) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,12) (Daniela,10) (Frank,12) (Afanasie,12) (Anthony,12) (Felix,12) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,8) (Daniela,7) (Frank,8) (Afanasie,8) (Anthony,8) (Felix,8) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,4) (Daniela,6) (Frank,4) (Afanasie,4) (Anthony,4) (Felix,5) (b,0) }; 			
			
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}	
	
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Temps réel par dossier,
		 	width=12cm, height=3cm,
			ybar interval=0.5, 
			enlargelimits=0.05, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Nombre d'heures},
			symbolic x coords={Mohamed,Daniela,Frank,Afanasie,Anthony,Felix,b}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Mohamed,9) (Daniela,8) (Frank,11) (Afanasie,10) (Anthony,12) (Felix,11) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,14) (Daniela,15) (Frank,13) (Afanasie,13) (Anthony,11) (Felix,14) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,9) (Daniela,8) (Frank,8) (Afanasie,9) (Anthony,12) (Felix,10) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,4) (Daniela,6) (Frank,5) (Afanasie,5) (Anthony,5) (Felix,7) (b,0) };
			\legend{Dossier int,Expre. besoin, Solutions, Choix} 			
			
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	
	\framebreak
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Ecart entre le temps réel et prévu par dossier,
		 	width=12cm, height=3cm,
			ybar interval=0.5, 
			enlargelimits=0.05, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Nombre d'heures},
			symbolic x coords={Mohamed,Daniela,Frank,Afanasie,Anthony,Felix,b}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Mohamed,-1) (Daniela,1) (Frank,-3) (Afanasie,-2) (Anthony,-4) (Felix,-3) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,-2) (Daniela,-5) (Frank,-3) (Afanasie,-1) (Anthony,1) (Felix,-2) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,-1) (Daniela,-1) (Frank,0) (Afanasie,-1) (Anthony,-4) (Felix,-2) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,0) (Daniela,0) (Frank,-1) (Afanasie,-1) (Anthony,-1) (Felix,-2) (b,0) };
			\legend{Dossier int,Expre. besoin, Solutions, Choix} 			
			
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Ecart moyen par dossier,
		 	width=12cm, height=3cm,
			enlargelimits=0.05, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Nombre d'heures},
			symbolic x coords={Dossier int,Expre. besoin,Solutions,Choix}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Dossier int,-2) (Expre. besoin,-1.67) (Solutions,-1.5) (Choix,-0.83) };	
			
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	
	\framebreak
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Heures de gestion du projet par dossier,
		 	width=12cm, height=3cm,
			enlargelimits=0.05,
			ybar interval=0.5, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Nombre d'heures},
			symbolic x coords={Dossier int,Expre. besoin,Solutions,Choix,b}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Dossier int,3) (Expre. besoin,4) (Solutions,2) (Choix,2) (b,0) };	

		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Heures de gestion de qualité par dossier,
		 	width=12cm, height=3cm,
			enlargelimits=0.05,
			ybar interval=0.5, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Nombre d'heures},
			symbolic x coords={Dossier int,Expre. besoin,Solutions,Choix,b}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Dossier int,2) (Expre. besoin,3) (Solutions,1) (Choix,2) (b,0) };	

		\end{axis}
	\end{tikzpicture}

	
\end{frame}


\subsection{Suivi de la moral de l'équipe}
\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Suivi de la moral de l'équipe}

	 Suivi de la moral de l'équipe:
		\begin{itemize}
		\item Moral de l'équipe par dossier :  Après la réalisation de chaque livrable chaque membre de l'équipe indiquait sa motivation et moral lors de la réalisation du livrable. La moral de l'équipe a été fait sur un échelle de 1 à 5.
		\item Évolution de la moral de l'équipe : Evolution de la moyenne des moral par livrable. Celui-ci met en évidence l'évolution de la moral de l'équipe.
		\end{itemize}
	\framebreak
	
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Moral de l'équipe par dossier,
		 	width=12cm, height=3cm,
			ybar interval=0.5, 
			enlargelimits=0.05, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Echelle de 1 à 5},
			symbolic x coords={Mohamed,Daniela,Frank,Afanasie,Anthony,Felix,b}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Mohamed,1) (Daniela,3) (Frank,2) (Afanasie,2) (Anthony,1) (Felix,1) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,2) (Daniela,2) (Frank,1) (Afanasie,2) (Anthony,-1) (Felix,2) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,3) (Daniela,3) (Frank,2) (Afanasie,1) (Anthony,4) (Felix,3) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,3) (Daniela,3) (Frank,4) (Afanasie,2) (Anthony,3) (Felix,3) (b,0) };
			\legend{Dossier int,Expre. besoin, Solutions, Choix}  			
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Evolution de la moral moyenne de l'équipe par dossier,
		 	width=12cm, height=3cm,
			enlargelimits=0.05, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Echelle de 1 à 5},
			symbolic x coords={Dossier int,Expre. besoin,Solutions,Choix}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Dossier int,1.5) (Expre. besoin,1.33) (Solutions,2.67) (Choix,2.8) };	
			
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}	
	
\end{frame}

\subsection{Suivi de la qualité}
\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Suivi de la qualité}
	 Suivi de qualité :
		\begin{itemize}
		\item Moral de l'équipe par dossier :  Après la réalisation de chaque livrable chaque membre de l'équipe mesuré la qualité du travail qu'il avait réalisé sur une échelle de 1 à 5. 
		\item Évolution de la moral de l'équipe :  Évolution de la moyenne de la qualité par livrable. Celui-ci met en évidence l'évolution de la qualité du travail de l'équipe.
		\end{itemize}
		\framebreak
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Qualité du travail par dossiers,
		 	width=12cm, height=3cm,
			ybar interval=0.5, 
			enlargelimits=0.05, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Echelle de 1 à 5},
			symbolic x coords={Mohamed,Daniela,Frank,Afanasie,Anthony,Felix,b}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Mohamed,3) (Daniela,2) (Frank,2) (Afanasie,3) (Anthony,3) (Felix,2) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,2) (Daniela,2) (Frank,3) (Afanasie,2) (Anthony,) (Felix,3) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,2) (Daniela,3) (Frank,2) (Afanasie,1) (Anthony,3) (Felix,1) (b,0) };
			\addplot coordinates {(Mohamed,3) (Daniela,2) (Frank,3) (Afanasie,2) (Anthony,2) (Felix,3) (b,0) };
			\legend{Dossier int,Expre. besoin, Solutions, Choix}  			
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			title=Evolution de la qualité moyen du travail par dossiers,
		 	width=12cm, height=3cm,
			enlargelimits=0.05, 
			legend style={at={(0.5,-0.5)}, 
			anchor=north,legend columns=-1}, 
			ylabel={Echelle de 1 à 5},
			symbolic x coords={Dossier int,Expre. besoin,Solutions,Choix}, 
			xtick=data,
			ylabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
			yticklabel style = {font=\tiny,xshift=0.5ex},
            xticklabel style = {font=\tiny,yshift=0.5ex},
            legend style={font=\tiny}
			 ]
			\addplot coordinates {(Dossier int,2.5) (Expre. besoin,2.4) (Solutions,2.1) (Choix,2.5) };	
			
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}

\end{frame}